[法律撚入]呢個案例應該點判

假設有個男人綁架咗個女人返屋企禁錮同強奸 女人嘅屋企人發現佢失蹤之後報警 警察過咗兩個月終於搵到個男人屋企 破門而入要拉個男人 點知呢個時候個女人出手阻止 而且話自己經過呢兩個月已經鐘意咗個男人 自己係自願住喺佢屋企同發生性關係 咁究竟呢個男人有冇罪

係咪當事人唔告就冇事?

去醫院驗傷，拎返哂所有CCTV，對話紀錄，同所有人連鄰居落口供

告得入就告，不過當事人唔合作係幾難告

至於而家黑警，可能直接收隊

刑事罪就算當事人唔告都要查

照咁講 個官唔會知係綁架
只不過係搵返失蹤人口

就算當事人唔告，律政司都會告佢

你點證明係綁架同強姦? 最重要就係受害人份口供
依家受害人唔俾口供 咁你點告得入啊